有冇住戶高空擲物落水炮車

犯法野唔好做

推

有冇其他野可以做到 除左高空party

高空掟雞尾酒

最少都雞蛋啦

洗衣機

石屎洗衣機啦

低成本少少
磚，啞鈴

呢排成日用遙控 d電用得好快 又要換了 唉

一陣又TK中記者